點解咁多毒撚會鍾意 D 假野

ACG作品女角色的淫邪神情根本唔乎合現實功利的女人
而且女角色的配音又係假到爆，Ｄ臭閪 chok D 嬌聲就有大把毒撚受落
Ｄ毒撚成日鬧人現充，其實佢地咪又係同狗公一撚樣用下體思考

真係
都唔明點解會有人鍾意呢d
毒到痴撚線打哂冷震

因為現實太殘酷，想搵返少少空間娛樂下自己
知道現實冇人會中意自己咪搵啲唔識背叛自己嘅嘢玩
有女嘅話仲想自己打飛機咩

係咁架啦

毒撚係咁垃圾架啦

現實溝唔到女 係失敗者 敗走去二次元世界搵老婆都唔比
改埋個名習近平(愛xx)自high下都唔得

想我地毒撚點

55

鍾意動漫男/女角=毒撚

鍾意marvel 歐美男/女角=好正常呀 冇問題

唔通ironman 綠巨人嗰啲又係真?
明明大家都係非真實題材 點解係要針對acg

睇marvel漫畫都係毒

睇marvel電影先係潮

鬼佬型男(美隊 鋼鐵人) = 潮

收皮啦，喺毒撚台鬧我地！

好笑，五十步笑百步
班港女夠成日ff會有韓劇男主角既人係現實世界出現，仲要對佢地好好添。

整容哦爸，不了

其實同追泡菜野有咩分別

變型俠醫呀屌你

樣既問題
靚仔鍾意動漫都可以好正常

巴麻美收手啦

係

屌，搵下心靈慰藉都唔撚畀

岩牙

識得現充呢個字既都唔方現充得去邊

佢哋會話係真人 但本質上係冇分別

有，泡菜野比狗睇

好地地有女唔溝去屌空氣
毒撚全部都係心理變態